屌奶星個留言正負評hi下就中，仲要無得收返扑你個街

真

又Hi中負皮

係喎，點解咁易high 中負皮

係喎